陳雲：可以打電話給民政處開放避暑中心的。合理的要求啊。

咁熱去避暑都好合理

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

推到全港島民政署開放避暑

陳雲：聚集的市民如果太熱，可以打電話給當區的民政處或區議員，教堂之類，安排開放避暑中心休息的，社區大堂之類啦。民政處或區議會如果抗拒，是不人道的。
政府最好提供冷飲、乾淨床鋪、叉燒飯、免費wi-fi。

有無人有contact 同方法？

咁熱仲鳩坐幾時等到G20？
去涼住冷氣塞稅務大樓啦

做咩咁辛苦, 有冷氣唔去

要點相, 都被人點晒啦

快啲airdrop 俾人啦

推

開爆佢

唔好拉教堂落水
佢地唱聖詩已經好辛苦
不合作就應該針對正苦

推 ！

千奇唔好去警署報案，報失
佢地唔夠人手處理架